火影忍者疾風亂舞 (94) 閪營運愈做愈閪

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

lm

今晚得閒先再改改首抽建議隻終鳴先

改做 極推

終鳴正丫，PVP仲係好多人用

全驚最神角
SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS+級數

屎忽痕升埋50鳴果20LV，打出來又係差唔多

因為3維都係多幾千咋

你果隻係made in china

有無巴打可以幫幫手過神珠
43088516

困難疾風第二章我愛羅阿哥個關點拎石 有bug?

好似要s級分數

要用佢隻垃圾打點s

點會打唔到呀

我上哂buff用技1打最多a

唔好用普攻

19營運覆左, 純粹講就係今個月無忍忍日架啦
有果時會同你講架喇

用sl先過到

營運：冇，完

七班鳴係咪有用？

冇啊

技2上200%技傷buff

有冇巴打試過課金嗰陣彈app搞到比咗錢但收唔到石 想請教下應該點寫封日文email比營運 0日文

幫老吳含到舒舒服服再叫佢幫手

毒到佢得1血先出技殺佢

應該好易過

點解仲要有人遇到我

第3回合先見到你 ，料理撚

我冇用料理喎

我講pat

係寫比APPLE講, 英文都得
我果時寫比營運, 之後佢叫我同APPLE講

等我整到隊嘢閃光+1 玩鳩人先
我打唔到上100都唔比班撚樣咁易打

我係保守撚

下忍果陣遇過你一次

我係an狗 等我去同google方面溝通下先 唔該曬

GOOGLE D服務好閪

GOOGLE有次我係拎唔番9800羊
以後就無再用AN機

新手想問下刷pvp 係唔係開埋pt 雙倍 60體一場咁刷有效率d?

我都轉陣，做料理撚算

想問惑星螺旋丸果隻有乜用
技一打3萬血
又睇唔明技一講乜
有冇巴打可以解答下

當然

做左幾日傻仔

都係得a wtf

150萬抖抖先

原來全木葉隊35卡勁咁多，之前200場on9 左

同你講咗

450 Tg:vito2017[/quote]

[/quote]
不如你整返好D圖先

舊個隻體屬竦鳴係咪已經俾時代淘汰左？

諗著追隻疾鳴.. 見到燒卡枉我仲好開心

隊員落其他鳴佐就食到buff?

[/quote]

有共鳴共四，限綱手，疾鳴x2,細路，帶土，限初代-技同勇，體仙鳴，7班佐助小櫻 同埋好多舊限

淘汰左 當遊玩角啦 不過值得升佢六星架

必中竦狀態俾倍攻角打有時幾爽

而家隻50cost 柱間倍攻打全體

你竦全體再打一定好爽

二代三代有冇隻係ok架

首先要有50柱間
不過隻舊竦一抽返黎就100lv 又幾過癮

三代有隻倍攻影分身手裏劍既

勁唔勁就見人見智..

最強火影

都幾多人用，素早又高，成日俾佢劈一兩下

佐助形毒撚

又新post

200位而家幾多分倒

176名 1167099分

5倍藥真係好ON9

我係咁比人追

痴線，要追pvp又要肝又要課, 真係不了

頭100名啲分升得快到痴線

嘩屌 好柒

六道技班有冇入隊價值

我都係守住2千幾就算

用帶土神先會入隊

100 位d分升得快過火箭

地爆個隻呢 我見人pvp成日用

無藥連200都守唔住

今日由35萬分差距升到70萬分

比你地體會下PVP 煉獄

50佐好似幾勁 但係冇六星

感覺佢放多100隻pain出黎
完咗pvp就換得

唔好呀 過埋下次先啦

咁仆街 咁守200名算

[/quote]

開得？

已經同一百位差9x萬分

知你講邊隻了，技屬果隻隊長技係無所屬角技速加一

我地係咪可以放棄

訓左晚都係跌到去120位

我放棄喇 希望其他人見到差咁多分唔好爆上黎

你上次肝左今次就可以護肝啦

緊係玩兩隻pain啦

好敗家 課左5倍藥 終於入到100名

未到最後

課左幾多

應該1K左右
最後果日埋單我估TOTAL要2500

pain係咪都係食自己升忍道升技

希望佢出升神技忍道既野啦 9800一set都買

好傻好天真

咪鬼乜都課啦...5倍藥已經好ON9

暫時課左60枝 之前留左差唔多400枝兩倍係度 早幾日一直用兩倍打 keep住係110～120
一課完發現真係兩個世界 而家8x名 仲有30枝5倍 我諗住打到70名左右 轉返用兩倍藥黎守 希望守到 唔想再課

雙倍藥無限買已經覺得on9
出5倍仲要無限買 PVP連打都唔想打

2PACK 拎到100PAIN 算唔算抵，條數真係唔識計

最後兩日d人先開始發癲
30支比盡你守到1日

其實好抵

係辛苦D姐

你兩pack抽唔抽到爆機角

課多一千準備最後一日突襲

問題在於PVP角可以換 慢極都係2-3個月
抽卡抽唔到就係抽唔到

雙倍都係剩200枝左右
我成日以為係聽日完

我冇本

只能靠慢慢兩倍打上黎 而家終於入到300

發覺一開波十拳技二 DEBUFF左對面先打得快好多

而家6~8回一場 希望打快D可以追到少少無限5倍個速度

今次pvp正確黎講係6日半
計埋今日都仲有2日半要守

燒錢去突襲個意義係邊

用錢買健康同時間

我同你差唔多 4~6回左右, 打埋d 勇仙料理撚就要上到十幾回

我就坐定定睇佢完咗pvp會唔會比人換

真心有一刻諗過課唔課5倍好 真係舒服好多

但真係唔想俾閪營運賺到盡

頭一百班友鐵底黎，應該好難突襲入去要入就快

仲有100枝5倍同47支2倍 但依幾日都好少時間打

一睇就知果班友出行力咁課5倍藥

你上次換完100佐冇劵係手可以諗下爆上去
我打埋今次夠100劵先決定唔爆
1500內拎到隻pain係抵
但最怕佢閪到伏人課金追完之後完咗開放比人換

100支5倍已經1000蚊
你應該唔止課咗100支咁少

100PAIN 咁屈，可能唔係用100券去換呢

我諗星期四要課多一千先夠入，加埋應該都2千5左右

100 x 5 x 2 x 2700 = 2,700,000

應該夠兩日份量啦

放心 再強嘅角都會被打臉
下個新時代好大機會係封覺醒技
完全針對100Pain黎計

其實我想要100pain 唔係因為100pain 本身

而係因為隻十拳 我真係好鍾意十拳 抽到個陣仲為左抽唔到體仙鳴而dum春

100pain + 十拳 真係冇關過唔到

我隻十拳冇乜忍具玩唔到 拎咗黎做倉管

BUFF 完有冇忍具都超大力

請問香港信用卡而家課1PACK HOW MUCH？

去288買itunes card啦

整番個課金ITUNES ACC 一勞永逸

我都係得d垃圾忍具

全部用佢送個d 加粒水影珠已經好好用

冇閃光技1
已經唔想用疾風鳴

CREDIT CARD 1PACK = 618HKD (APPLE)
GOOGLE唔知

OK THANKS~痴撚線好景1萬YEN 賣700蚊

藍b沖入100

唔係喎 10000YEN真係要680HKD左右 佢都係食你十幾廿蚊
不過APPLE FIXED係用USD做BASE CURRENCY
最貴果PACK 79.9USD = ~618HKD

水影珠+-30查忍飯已經有魚蛋效果
十拳真係好撚勁

技速呢

呢樣真係冇辦法要用疾風鳴

十拳轟一下打幾多？

另一隊爆機隊: 100佩+十拳*2+疾風鳴
依家差隻十拳

我差100佩 十拳有成4隻係倉

pvp

平時

平時

真係好大力，裝料理係咪唔駛解決自殘問題？

我曾經諗過可以 但唔得
就算裝埋風土珠 回8000 扣返兩三萬一下都係冇意思

一係裝料理 唔洗一開波俾人打死
一係用35櫻回隊長滿血
一係100 pain 技一血

想，今晚要沖一沖先 差頭100成100萬分

差100萬分都沖 咁你同我應該差唔多分

點都係扣到渣到無架喇
唔知有冇人知, 十拳鼬裝頭2RD受到傷害會回滿血果件忍具
比鳴媽開技2補會補到滿血

用鳴仔生日蛋糕有冇得諗

我寧願空個位裝多件技傷忍具打快D

持久戰唔會用十拳啦

十拳應該係用來插下疾風鳴，料理10拳果類煩膠

料理撚正仆街

我做緊，打到心灰意冷，放隻勇仙鳴出來裝料理算

屌你

好想要十拳
支那巴排幾多 我都打到唔想打..咁多日 我都想放料理

160

料理勇仙全面進場

素早有幾多減幾多
防有幾多加幾多

依家唔知仲肝唔肝下好
隔離驚有新活動
無錢課倍藥

無玩一排 多咗好多課長

棄pvp放勇仙鳴

你會冇錢課

邊支撐到兩隻驚呀 之前得火影一隻就話ALL IN到姐

想問下十拳PVP 點解補唔佢血

pvp 角色會加血

你補既量永遠唔會夠佢扣既量

冇新pool巧悶

等31啦 最快

柱間冇性趣 隻game d反派希望出多隻勁野啦

柱間個頹樣好正喎，PVP 有人用黎做隊長
一開始彈左佢個頹樣出黎，真係笑左出聲

三次斷連勝係依位手上，第一次斷係146連

巴打打到隻GAME變左黑白？

自膠，cap錯人
係另一隻，有隻疾鳴係11忍，加技速，再忍具雙技速，一開波撞到
儲唔到查，就畀作疾，十拳，50鳴爆發

iOS用連登app成撚日upload唔到圖，搵親都唔見圖
要用photoshop save多轉，就是撚旦轉個黑白 save

但屌你save完都係時有時冇

有更新

聞到陣閪味

can play?

4點有新關 應該天天/初代雌雄

天天來了

咁樣開局會好多關過唔到
起碼都共鳴+疾風鳴先好開

冇封面果幾隻 但開唔開到局?
btw手機要轉日文先玩到

咁我重刷

用嗚媽2技都唔補血

6星迪迪仔

我係轉英文都可以玩到，我都想用中文

呢個真係
又唔係生日，咁都出6星

仲要屈撚到100%技傷 +2技速

面具佬都有6星

仲有阿飛，我唔放了

曉壯大了

100佩大佬
Btw, 小南呢

局人追100pain

企硬唔追

我就算想追都追唔到，輕鬆

營運從今次pvp 試水溫

知道為左100pain入到頭100個班課長原來咁疊水

所以開多個曉pool 再掘多筆

條數幾識計

之後開放100劵換pain平民化
跟住再出新一代專剋曉隊嘅pool比你抽

咁多活動點打呀

唔打pvp大撚把時間打啦

唔打PVP 仲有咩打，唔算多活動啦

支巴守200定400
見你上多咗水

200啦，400我諗而家可以停手唔駛打

400真係冇咩壓力

我272 冇打半日都係趺到281

反而上唔到去就真

我d雌雄pt 諗住換素材 而家又要換野
迪仔6星好似幾正

我訓前197, 全日冇打過而家先跌到214
應該得150左右班人係度發功

我而家152 停左手 同100位已經差115萬

100支5倍既差距

閪營運5倍藥

我係你後面 我153

你幾多分

屌你閪營運，我賣咗幾百個你先玩依樣

1703725

好耐喇喎，巴打好耐冇開GAME？

出簽名忍具未呀臭閪

4點，乜鳩都冇，閪營運

屌 新關呢

營運話等你地專心課五倍水，新關遲d先出

忙咗成個禮拜，尋日先開始打PVP，依家先70萬分，心灰去睇交換先知

遲左開波就參與下算啦，今次PVP 班友好癲

100名而家應該要270萬

跌左喇 又要打一打返上去

我151

想保個200內，唔知有冇機

而家先知十拳技二debuff到100pain

禁錯左技二 見100pain又上到「幻」又上到降速降攻防嚇一嚇

你仲打上去

PVP見到100Pain真係完全未驚過
反而閃光+1嘅50鳴見到會劣一劣

好在50鳴冇人會裝料理

100佐技二搞掂

已經轉左無再用100佩陣
用緊雷珠50鳴

你提一提，不如我裝料理

0查高素早閃光+1嘅50鳴比佢炸中一下唔死都一身蟻

好撚狗

面具佬 迪迪仔 6星 搞咩 又唔係生日

萬聖節活動，有共鬥

閪活動

咁都有6星 叫啲舊角點算

咁快已經連活動角都6星

要睇下d技先

帶土有d性趣

6星特效角 閪營運
一隻50鳴就開壞晒個頭

幾時有架
我都係依家先知
係咪之後會一直有
定限時
賣左好多

唔係限時
20號果日更新完新土曜日難度順手更新埋呢個

上次第七班咪一樣

以後出呢D終於唔洗賣

之前開雙倍道具出8粒晶, 8本書真係屌都嫌哂精

果幾隻佢名義上都叫超忍限定嘅
Anyway睇下招技有冇用先決定抽唔抽

追個兩隻都冇用 六星最小40c 放唔哂4隻

迪迪仔可能有驚喜架..之前有隻都幾勁

刷首抽只能用引繼?
用模擬器都唔得？

曉暫時唔計天道同鼬太知有邊隻係勁

錢都有限 係出時間出精神先仆街

迪達拉其實唔差

模擬器幾個月前封咗了

R 爆頭都諗唔明六道斑裝料理係為乜

俾個surprise對面？

新手一問，勇仙鳴配咩忍具最好？

條友可能已經打到痴撚左線

料理

有紅字專屬忍具就裝得架喇 其他點配搭冇所謂 最緊要有技速外套

冇既就盡量簡+攻擊力 +技傷 回查既忍具

隻隻都大同小異

開始有人共4 著背心防50鳴

好懷念

課番2倍藥最抵屌 1萬羊份量既2倍同5倍藥可以差成倍

用身體同時間黎換姐

咁樣得唔得？

刷到共鳴＋隻疾風鳴（技） 先好開
呢個pool最易上手一定係共鳴

六道斑係控場果隻?
果隻好似得仙體術先打得入呀?

50柱同共4好好玩
無聊到砌新隊打pvp

用開共鳴共四會無視六道斑

係有一場見到共四打六道斑竟然無效 心諗

儲左700幾
開心死我

170支5倍，今晚開始沖

我應該痴咗線

我成日覺得咁樣爆肝會唔會好易對隻驚生厭

厭住黎肝

想問下有冇需要刷自來也關升D 技 lv?
d技升完好似冇分別咁

盛傳升爆先加10%技攻

咁慳返

我課5000蚊有無可能追到100名內
利申:而家1449

如果可以保證一場都唔輸一路爆上去應該得

5000蚊可以打到690萬分，入50位都仲得
前題係就算砌隊最快都平均3分鐘一場，距離完場仲有40小時。食晒517支要25小時不停打。
當400萬分保100位，你由依家開始至少打足15小時 祝好運

老吳巴用咩隊打？
凖備黎個5倍水特襲

老吳巴有哂爆機角，唔同我地

依家用緊50鳴，十拳，35卡，疾風鳴

開唔到課金acc，註定衝唔到100 pain

痴線佬課5000黎打

課5000點都到拎到pain

課完都仲有排打啦

頭先抽左下忍具 抽左個會心加5000% 想問下係咪放仙鳴果啲先有用？

80凱>35大波田>勇仙

有冇巴打試過砌到十拳鼬永遠0查出技
岩岩砌左發覺好爽 唔洗就住就住

我唔係0查但砌到佢技一用24查就出到再回25查

永動機

咁你第1rd點出技

我有粒知屬回查丸

又跌多幾位 又要打下黎守

邊件可以永遠回25%查
係咪鼬本身d專忍具

0查+2回閃光

忍飯

一開波50

每回25得四次都無所謂

車
我講緊永動機係去到99回行動都係0查出技
專斬100佩，話知你有100條命

我都想真永動到

自從上次50鼬pool 鼬D 專忍冇復刻過

帶土得呀，上完奮起裝土珠
永遠keep到31查

岩呀上狀態
Btw, 冇用鼬專忍
水珠-20%+曉專忍-25%+暗部面具-5%
加埋本身-50%，岩岩好永動-100%查出技

依加125名 差49萬分追100

真係突擊

大家有冇試過整完新日本ACC
LOGIN 果陣叫你REVIEW但LOAD 唔到個PAGE

APPLE ACCOUNT

癲 仲有幾多支5倍

仲有77支，差46萬

咁實得啦 我同100位已經差170萬
Btw 而家仲有人打上去 我仲係咁跌緊

課5倍一齊沖上去

應該要買多500蚊 最後一日唔知d分去得幾快

大戶

500蚊抵啦

佢係課咗2500再加多500

唔啦 我個陣又唔係話一定場場贏 遇到pain 都係5050 200內收貨

剛剛整好課金ACCOUNT，冇人陪就下次先衝

無pain 但都係得60石
我上個月輕鬆好多

多個人衝多個對手喎

我陪你

而家d新手個個都大戶課到100內拎pain做老手

反而老手輕鬆玩pvp

老手輕鬆係因為上次已經拎左隻100PAIN

有冇人報下100名幾分 而家40名左右 唔得閒打住

好似都係得兩位巴打有

350萬左右

呢度上次得老吳拎到
可能仲有巴打嘅但冇上水我就唔計啦

都係差50萬左右

一個下午就沒有了

上到200無水連守都廢事了

今次邊位巴打會拎100PAIN？
LIST 來睇下

老吳
老吳巴
老吳巴打
神速
神速之風
神速巴打
藍B
藍B巴打
艾朗藍B
潮留巴打
潮留美海
潮巴

暫時係咁多 (好似係)

好貴呀 我仲要冇乜時間長打
要打就要由第一日開始沖 唔係真係打完要入醫院

岩呀

睇黎今次fd list 個個掛100pain 啦

手痕單抽中隻共嗚

差19萬，休息下先

突襲成功

好癲
支那巴快上

藍B巴用咩隊打，3分鐘一埸？

Agger

預到100pain 竟然夠打

35卡上斬之後都算輕鬆

我用呢隊 打料理撚～2:30左右

睇完條片我係到掃返下面舊野落去 係到諗 點解掃唔到既

有冇巴放ac 唔洗太貴 夠玩就得 留個tg

不如講埋你budget幾多

之前幾頁有人放ACC呀，你兩個溝通下

我啊：vito2017

鳴老母入場開2技，之後訓住過

課5倍水課到451石

其實有5xx，我拎咗去抽忍具

咁多石唔知點用真係辛苦哂

冇忍具俾隻共嗚 依家得176速 柒下柒下咁

啊哥幾時再出忍具

就算我400 素早 未滿忍靠粒雷珠閃光都係柒下柒下

想問下有咩技可以打十拳鼬？

如果係料理撚就只有耐性無視

我反而想降速，隻50鳴冇查，但素早523...快過鳴老母

點會快過鳴媽
鳴媽+35%素早果個被動唔計入數值架喎

鳴老母加埋35%得375 怪我未齊忍具

比個兩週年杯麵佢+150%素早

兩週年雪糕+風珠啦(件野係雪糕黎)
快過小明

我果隻EXACTLY係兩週年雪糕杯麵+風豬+技速專忍+木葉護額

無落鳴媽 SET野放左落疾風鳴到

有0查出技我都會用疾風鳴唔出鳴媽
疾風鳴 十拳 35卡 50鳴 應該係最快組合

用緊已經

刷左兩日都冇

閪營運 咁耐都唔出忍具復刻要d新手點樣打pvp 唔打pvp又無野做 新角永遠無我份 刷到忍具又唔鬼用 垃圾game
呻完啦 無事我繼續刷pvp

營運: 出咗pvp忍具pool同幾個pool比你 肯課就打到架啦

一堆共鳴 帶土 佐助舊嘅忍具又唔出返 又不斷返炒呢堆角

哈囉喂迪迪仔普普通通
隻面具佬明顯出黎比100佩用既屌

1次10連就中

160可唔可以守到聽日完呢

仆街抽唔落手

依留卡燒卡...準備開箱

第3次10連中埋迪迪仔

10抽迪迪仔

次次中限

冇石抽 等4點打新關

個兩隻伏伏地，你地都仲去馬

本人好鍾意帶土哩個角色 今次真係抽唔落手

無100佩既話唔抵抽

等老吳開箱

幫到100pain咩 真心請教

等新關

帶土有少少用

出隻屈機班唔得既

你慌佢唔會咩

1lv無忍具

斑坐住須佐九尾未出
心口有柱間樣又未出
大把卡可以撚狗

打4人
20LV, 無忍具, 隊長100佩
無落技2BUFF打20萬
有得諗真係睇黎, 代替共鳴/50鳴落100佩隊清人

12月24咪有囉

特效角，唔抽打到天昏地暗呀師兄

睇下咩忍具先

聽你講完抽左野 屌又中喎

我屌穿你個閪呀

迪迪仔洗咪追埋

咁撚多石唔追留黎托咩

利申得1粒石

冇番二百石係袋周身唔聚財

今次首10抽命中率10%，派街坊咁滯

所以應該要打好多分..

我屌你呀，我唔撚中呀，10%

我屌返你呀 我都唔撚中呀

不過我冇抽

得番100石

同上次一樣玩法
好垃圾

好閪既玩法，屌

好彩無all in

已經進化到見到人人都中既pool一定唔抽

因為一定冇自己份

話咗係呢幾件

咁你以後唔使抽都得啦
呢個POST每次新POOL都係個個中

抽多下中埋 咁易既今次

我屌

慣左次次上黎睇都係話： 咁易中既，十抽中左，一抽燒卡中

以後都唔抽

話唔定下個到你呢

話說我係50鳴POOL之後開始乜POOL ALL IN哂都唔中限
好似有第七班地爆POOL, 大筒木神忍POOL, 50柱間POOL
計埋都幾百石

好彩對個pool 0興趣

迪迪仔勁唔勁

好撚勁 快D課金抽

忍具就真係勁，加兩格技速

頭先邊個話送街坊，可唔可出黎講兩句？

你唔課

未吸引到我

10%又如何
係時侯訓練下定力

老老實實 呢度班仆街講果句好易抽中 吸引力係大過張卡本身嘅吸引力
最直接做法係有新POOL就唔上呢個POST

D新角原來係DAMAGE 特效...把撚咩..

YOU GOT IT

每次射50石落去 中就中 唔中算數

抽少少又課一pack 9800yen

我真係好撚憎呢款閪EVENT
打完仲要抽，抽你老母抽咩，又唔撚中

屌得好撚精彩

要整個個雌雄忍具本書邊到買

交換所

搵到了

今次個任務開波講野長到
打夠5000pt 就算

留名等睇有人用錯隊打PVP斷連勝

你老母 個忍具200抽都冇5星

屌 課10連中左帶土 想要迪迪仔

老吳巴話帶土勁D 喎

理得佢吖 你慌死之後出到場咩

1LV 放置直到永遠，阿門

嘩

20萬分既我即刻覺得自己好健康

個西活動得c級一關？我auto on/off 都開過一次 都無新關既...
日文差

100萬分守緊200-400

差200萬先上到100位

放棄啦

安全啦，無打兩日都係跌二十名到

課啦 冇返隻100pain成何體統呀

請問新活動係咪得一關C級？

同問

咁安全應該來個突襲

唔係肝問題... 係錢問題

咁一齊坐定定等交換所

真係唔好比我開口中完咗今次pvp有得換

聽日開估

順便出埋下一隻鬥忍 屌打100佩

如果係，我棄驚

無打一陣，跌到106名，但都係差2萬幾分，d人係到用2倍上

有冇帶土同迪達拉開箱 諗緊抽唔抽

財力耗盡

Collection精神，抽！

前幾頁咪有1LV開箱圖

見到了 不過好似得迪達拉 知唔知隻帶土點 除左用黎回血回查 攻擊如何

送分

攻擊黎講應該迪迪仔勁D
帶土拎黎SUP用

帶土好啊 入曉入細佬隊都好

auto 115場冇斷過，22萬收工
PVP 好養生

拎左18萬分拎完忍具休息

我開雙倍打左115場可以休息keep頭八百算

爆lv 未用南瓜 開左二技
齊左忍具 忍道技傷應該幾勁

auto on off 講咩

無打3個鐘，差20萬

ON: 睇快D
OFF: 慢慢睇

+1, 差9萬幾

你老母 抽左9萬分都未有5星都算
連合5星既材料都未撚齊

同埋點解佢出迪仔唔出帶土忍具既

你係咪係我前面 我104名

呢隻Tobi
唔係obito

終於

而家忍玉係咪改左每場必跌一粒? 定係我好彩

好攰

你仲有14個鐘-15個鐘會處於精神崩緊係狀態

唔好停呀，一停等於唔見成千蚊

聽日射波啦

11連抽，前面散抽左十幾次十連

打完今次之後都係輕鬆打算

之後留返錢買護肝算啦

比d掙扎，殺上去

Hea打到18萬
身體健康

新手一問
依家D石用黎抽咩好?

痴線尋晚訓前仲有40名左右 一起身跌到90咁濟

我係你前面
500萬分50名 100位附近同50位附近果d分痴得勁近 1萬分都冇有6條友係入面

訓醒落到77

自然體？

HEA打左120場,KEEP住2000內就OK,成個人都精神左

留石先，呢家冇野值得抽
升隻共鳴夠你清關

訓醒跌1位 好健康

因為已經冇得再跌

12萬分都未合到件專武

你刷邊關刷亂入?

難刷過閪，閪EVENT

有冇2XX位巴打睇到而家200幾多分？

246 上200內要1436876

訓下醒下訓下醒下，我下次唔敢

小弟依家78萬，353名，要上多級要68萬分
即係200名大概145萬

刷啦望
臨尾比人爆SEED追到跌出100就真係喊都冇謂

200萬分應該穩陣喇掛

我地應該可以停手了，可以刷新忍具

刷條毛咩抽咗廿鳩幾次都係得3星
上次都仲見到有4星
閪撚到震

沖埋上50先

呢個真 抽極都冇

睇見你好似好辛苦咁

出幾件簽名忍具由9月講撚到11到都未撚出到
撚狗撚到呢

就黎升天 你仲要沖第2次

滿忍100PAIN 你識條鐵咩

老吳巴幾名

84位

我41

又多隻pain用

14萬分先合到件
迪仔仲差一半

2千幾分打啲6xx lv既人 點打

借個位幫個fd放ac 450蚊

[/quote]
450 Tg:vito2017

有共鳴共四，限綱手，疾鳴x2,細路，帶土，限初代-技同勇，體仙鳴，7班佐助小櫻 同埋好多舊限

LV唔係重點

岩架喇 幫手疏散下d人

但未齊忍具 阿飛個回血點 洗唔洗追埋

未知啵 完左pvp先再睇

俾隊兩隻共嗚一隻共四一隻疾嗚收左皮

仲要唔齊忍具

好on9 抽左幾百抽都未中忍具

巴哈有人打左15萬分先齊

16X 位唔郁了，睇黎守200位都停手了

163

我過撚左 迪仔仲差5件3星

有無話打邊關會易出共鬥？

100萬 246位冇郁過

164

同YOU差唔多

我打自來也

屌你老母仆街冚家鏟 打撚左咁耐 冇哂5倍用兩倍打 屌你老母愈打愈後 跌到岩岩100 諗住買5倍藥 仆街你同我更新？ 仲要唔知做乜撚更新唔到 好野 屌肝得咁辛苦做乜撚

輕輕鬆鬆

45~48名完

巴打節哀，希望你守到100

冇可能啦 我果陣45分 100位 唉唯有希望有外掛

入唔到你會唔會掉爆部電話

560幾萬都叫輕鬆

去到後面d排名個個都係差幾萬幾千分 我都怕我無頭50，最後睇個時係45

真係冇啊飛忍具

咁又唔會 我係覺得好撚on9 哂咁多時間 最後咁樣衰左 屌我唔好訓多幾教

輕鬆30萬打完就算, 打多幾次換算啦

又要課藥水, 仲要肝得咁辛苦, 真係不了

頭先見佢load咁撚耐都未入到 差啲想del game

如果冇既話營運真。撚狗

19算唔算最特別

後尾個個都用5倍上100，唔買定真係好難穩住

上次我剛剛好100位我都還神，希望巴打守到啦

你淨課5倍水埋單幾錢

不如問藍B 嗚媽貴定pain貴

所以話5倍藥真係好撚on9 之前每次札都換哂兩倍藥 儲定彈藥 屌我臨完場仲剩2百幾枝係度

鳴媽加35卡比100pain貴

應該都3千

希望結算完開放比人用劵換

咁我放acc算 如果係咁仆街

之前100佐第2個月已經放出黎
係100pain撚狗咋

天天都會黎

簽名卡忍具?

又岀5倍藥，又100名內有100pain，如果聽日有得換，一定大把人屌

又係呢隻閪EVENT 咁打？打完又要抽？

打分都打撚死 我個活動依家先6000分

依幾件忍具嘅畫風
雖然係幫聲優畫，你都執靚少少啦

唔好又係呢種閪event呀

把雷刀唔見咗

柒到唔敢出

呢4個應該係LOGIN BONUS?
把雷刀可能有其他活動換掛

賣又唔值錢，谷9氣賣晒d角再棄驚啦

我冇更新既

雷刀真係好膠，做手裡劍太拮手，做大刀斬人可能卡到隙位
但做鋸可能唔錯

更新完都唔知更新左啲咩 出隻5級南瓜俾我打好似撚狗咁

50級出2幣仲om9 哂時間撚狗

屌，抽咗4萬幾分啦！4級忍具都未見佢跌過，仆街
仲要夾夾埋埋得8個3級忍具

閪event

估唔到老師有3倍特效 簡直皇恩浩蕩咁

有估有特效唔使撚狗呀?

抽個兩隻野返黎打活動又好似小丑咁 唔抽又真係小丑咁

傷害特效咋喎

原來傷害特效 營運會否太撚狗 老師3倍特效做咩

其實唔撚駛抽，除非你果隊弱到唔撚夠打

老師開左SKILL 回避打落去數字都幾可觀

巴打病到眼花

真係有

幾時有？

果兩篤藍紅色既都唔知咩來

痴撚線 哩兩件忍具 唔食麵冇可能拎到

你老母合完個南瓜後150抽得1個迪仔3星

其實呢d忍具笑下就算

上次個面具好有用
但好難合
好似得征龍巴抽中咗

兩件都好勁
係時候肝活動

要食石打

阿飛同迪仔專武黎

哦講緊上次個面具打到成五萬幾分抽左無數次我都合唔到

係,迪仔專武+2速

遲來的留名 終於完pvp

個活動限時間入？

隨機入

你地打邊關chok 共鬥出嚟

營運真係認為咁樣既活動模式 咁樣既掉落機率係「好玩」？

情願老老豆豆由lv1肝上去，而家好煩

求大腿
84212692

抽抽抽，真係屌鳩營運個臭閪

一咁岀3星南瓜比我 但我無阿飛

最新 17.5萬分未齊忍具

完左pvp又好靜

個個打完都攰

呢個正宗閪活動
我唔會打

打完雌雄拎石算

雌雄舊野黎，邊有石

想問交換卷[秋]應該換邊隻

屌你老母 差兩粒3星 280抽都抽唔到 仆街

個死人抽忍具，要直接出5星有冇0.00001%

忍玉唔錯 多數都出4X lv

廿萬分on99

迪仔都幾勁下 未齊忍道都雙閃 技2再1技打百5萬
技1 20查已經出到
未計其他buff

相反帶土 用左專武 補血其實都唔算好多
希望佢有專用忍令佢再全面d

打4-5隻啦
1隻有10倍

半減都咁撚大力

只限有忍具 冇既真係冇入隊價值

今日有冇機會出帶土忍具

入埋100佩做隊長
又大力又跑得快

其實50柱間1技倍攻係點計 見你地話有倍攻就唔算好用 但我用落又幾大力咁

抽中果D唔係唔肝埋件閪忍具嘛？

計攻擊力前提係對面要減到防先打得大力

真係好閪 我加埋用左50個麵先刷到

要睇睇用咩忍具加素早
如果忍道滿加技傷 可能有得同50鳴鬥下 雖然冇必中

都幾肯定用面具佬個面具
+70%攻同跑速
除非專忍具有更好

點解要減對面防先得嘅？ 我睇完都唔係好明

抽得隻呀飛

過多2日先抽 未必夠時間肝件忍具

D技通常三種玩法：1. 計攻擊力 2. 計技傷 3. 攻擊力+技傷
齋計攻擊力果種好受對家防禦力影響，詳情條數點計要問下資深巴打

詳細點計真係唔多知
倍攻會食埋對面防
%攻唔食對面防
兩者都會食角色攻擊力同技傷
固傷淨食技傷

簡單d講一個冇甲穿效果一個有
要搵野降防先穿得入

簡單D講倍攻就好似三上身材但男人樣
要熄咗燈先可以入閘

單機好難玩

填左置頂個FRD LIST EXCEL，再係果度搵人ADD

填左

填完咪搵上面d人add 我個id係入面 你add我

冇人推post

新手刷邊隻可以開驚？

迪仔有冇資格做首抽推薦

個人推介終鳴

全體技清關一流，尾獸技又唔會中仙術半減，自己回血基本上唔會死，用埋忍具仲多一條命，一隻都夠推所有任

件忍具難刷 真係難小小

又炒左100連 一粒南瓜都冇

Btw你地打咩關黎出共鬥 係咪打高體啲關先會出高lv啲 定隨機 我次次打曜日關諗住升角 就出啲10lv南瓜比我 一打忍玉果啲先出40lv以上

我覺得無，唔配合忍具根本打唔痛人
忍具又難刷，我地呢d老手都已經屌屌聲
更何況係d新入坑？

我打雌雄，一路拎pt ，一路刷

你預廿萬刷哂啦 係你地努力pvp個時其實我好努力刷緊

其實撞手神 咩關都得
一場45lv以上好過你打幾場20-30

又99件杯麵+雙倍掉落

見到99杯面 今日唔罵

呢個WEEKEND又要肝晒D杯麵佢

好波，又有得肝，我好開心

我又會覺得俾個雙倍但個機率又實低到仆街

又係時候訪問下之前肝左道具果位巴打對於送杯麵有咩睇法

ER... 可唔可以幫我打咗格仔先

依家有咩肝

忍玉，雌雄PT，閪EVENT 道貝

BTW 肝左部IPHONE X 先

D簽名既忍具 廢到呢
一陣終於有天天打

101個杯面

搞咁耐出埋啲垃圾...

屌你老母仲要唔係比隻50cost用

等email confirm

岩岩清左幾個幾日無上既人同掛終鳴終助，長掛滿忍共鳴同35卡，歡迎各位巴打

加咗

TGS 道具已出，簽名卡翻左身未？

唔緊要

簽名忍又廢又要用p幣換，營運當人on9

終於有5忍

帶土用咩好

見到把刀真係忍唔住大笑

嘩 鳴佐有呢幾件新忍具仲唔打穿宇宙?

頂盡淨係會換鳴仔+70%攻果件

換晒佢啦，COLLECTION 精神嘛

有五影 係時候了

正 五影+天天

專注刷五影 天天堆特大每樣仲有90~100粒

天天呀

仲要RESET左有石拎，佛心營運派息

臭雞

五影 2粒合個隻邊粒好用

好似話火乜果粒好用嘛

想問下 五影 邊粒好用啊

好撚唔得閒，曉果兩舊閪雲都未合

5星火土雷風必合

屌你老母真係入唔到100名

土

頭50

咁撚慘

無限巴肝到第一位

其實係邊個黎

其實佢係咪痴撚左線，咁肝法

有無機會打得羸100雷影

任何關適用TIPS：100PAIN

無朋友有 有無巴打借隻黎

是咪要合到大雷珠

係呀，5星

我發覺 原來合中星要3星個粒

咁多野要刷，我懷疑99粒雙倍都好快用晒

應該留返500粒唔合上4星

add左

100 PAIN 巴打統計：
老吳
sam4tang
艾朗.藍b

(仲有冇？)

兩隻食左佢定擺晒入隊好

下次PVP 出兩隻

賣左佢 (好似係)

出兩隻 技都唔俾人出

40lv pain 仲有5個位

ADD左X2

係咪中左5星忍具就唔洗再打南瓜

我屌呀，真係會抽得中

呢個勁

打多幾SET

唉下次pvp又多100隻佩恩

我覺得抽到4星已經好好彩 竟然有人中5星

add左 滿忍50鳴

好勵志, 原來真係會中

肝撚死人咩 啊哥用咩影珠好

風影用啊哥打效果唔錯 2下技車撚死我愛羅班撚樣

搶到IPX

有MAIL了？

好消息係好快收到cfm email

壞消息係條女搶唔到, 我果部要上繳

呢啲女要不得呀

屌你老母TGS忍具廢到唔敢睇

d回數有咩作用

屌多次你老母點解呢個天天唔係交換所果個

無限巴

你都有啦仲ADD

係無限巴加我

入報酬睇，夠回數有報酬

屌你老母 俾嗚媽滅團 最恐怖既竟然係嗚媽

下, 仲有好多喎

老吳巴
老吳巴打
神速
神速之風
神速巴打
藍B
藍B巴打
sam巴打
sam4tang巴打
sam4tang

火水其實有邊個岩用 我見風土優勝太多

派咗99個杯麵都冇撚用

其實火珠技傷後面個效果係咩 睇唔明

每turn再加20%攻素

咁50鳴將果碌+攻防速70%換火珠會唔會勁D

啊哥用火水定風土好

50鳴最高輸出係要用埋火珠

唔一定要合架喎
原本5色珠已經好撚勁

我想訪問下無限巴等痴線佬係咪件件影忍都打夠十套
第時容易襯衫

2色珠難合到仆街

K字頭add 左

風土我一定要打兩件比鳴媽帶土
啊哥就仲諗緊

終於打夠100個碎片 合到大雷珠

好 感謝巴打

呀哥?因陀羅? 用壽紙/雷珠仲邊用到其他

有50鳴都唔夠打火珠，尾獸無效

帶土神/35卡
大把玩法呀

帶土神用左風土係咪唔撚洗扣血

有無100pain巴打可以加我

穩陣d咪35卡上奮起，咁就滿血完關

50鳴 係咪打火珠？
Pvp 想快啲出技 咁打風珠？
新手上次打唔到最難
今次打到但唔知打咩好

btw，中5星忍具會唔會彩字？
利申 未中過

打撚晒佢，99隻拉麵唔好浪費

唔好用風土

土就夠

但可以打左咩先谷起隻50鳴再比粒35卡
次序可以係?
唔該咁多位巴打!

70體個關 用35卡/借人35卡 手動單體單體打

PVP: 50鳴落雷珠, 35卡唔會落影珠

唔該巴打 照咁睇應該唔洗合雙色珠
PVP 50鳴用雷珠 咁平時過關就火珠?

雙色珠比鬪忍用
係

原來天天都唔係好易出4星
之前未打過仲以為好易出

鬪忍係帶土 斑果D?
唔該巴打
咁我打左火珠 再爆埋粒雷珠 之後再盡力打埋其他

100pain技一原來唔係必中

你依家先知

此天天不同彼天天

另外個關天天係用pt 黎任換

營運又撚

不過打副本都係一流 遲下換埋佐助

加左 希望仲有位

雙倍同拉麵拎黎打神忍玉定天天好

兩行金字之後開開下個格閃一閃咁

加咗，仲有一個位

用完終於知道爆機係咩感覺

100位內巴打洗左幾錢買藥

added

立即多人加左

雷影嗰關除左借100pain打之外 仲可以用咩打 八尾出招又快又痛

火影好難打
最後個round六道個啲技都冇效
想問有咩角推薦用

俾藍b刪左，仲諗住搵隻pain玩下

1700名，輕鬆賺30石
btw 垃圾共鬥彈出黎都廢事打，阻住我打天天

係咩 我見無lihkg先del sorry 加翻我

雌雄有得換料理

限四

雷影 用啊哥秒住過 已經極速合左個雷珠
諗緊刷唔刷多粒

已加 ，我喺info寫lihkg咋哈，名無

唔想刷2~3星個粒雷珠

刷啦

點解火影咁易打 風影40體都難

耐性無視唔你不嬲有埋必中架咩
改左？

無必中2個字

營運：打得中咪耐性無視

各位大哥 目前我主要用呢一隊打
已有一粒雷珠：阿哥
風珠：嗚媽
土珠：十拳
唔知用咩：50嗚
請問裝得啱唔啱？同埋洗唔洗合2個屬性珠？

50鳴用火珠打副本幾好用

洗唔洗合雙色 要既話就早少少肝

火都夠了

冇上半日推得咁快又要肝了

係咪好多巴打都課左ipX

喺smt pre order左，唔知幾時先有機拎

覺得十拳用火珠加技傷 / 水珠 會好過土

你點回血都冇用 不如加技傷算啦

玩咩

驚你地唔打 直接塞落你個袋

好彩auto打到 唔係死都似

抽中就直接派?

login就派左

auto打唔到照肝

係WO
仲有幾件呢

每日LOGIN派

諗起之前AUTO肝唔到真係唔知點捱過
今次水影都AUTO過到

屌⋯ 忍玉先係問題 邊到打忍玉最快最多

開雙倍掉落狂刷

手痕用pvp 送D 石廿抽抽左兩隻阿飛同一隻迪迪子

上次選祭又係4%,咩都冇

今次又係4%

次次都係抽埋D 濕鳩角先有好運 唔知好嬲定好笑

迪仔其實好勁 啊飛就真係伏 補得太小 技又唔痛

我係想講，點解咁廢

屌真係慘 刷影冇問題 但邊得黎咁多忍玉

完全覺得仲攰過pvp 99枝

有8隻老界,玩超隊既話 比品食定BOOO食好

SORRY錯POST..

打左6萬3分終於整到迪迪仔件忍具

有冇巴士放ac平平地

tg@funnythingsz

新手要整左咩忍具先

打雌雄拎d材料整仙術大卷物先

課唔到呀 屌

十二月自用

而家先見到無限巴PVP 第一名

仲要第一同第二爭勁貼 + 同第三名差成百萬

即係打pvp為左爭第一

佢仲要每次一出新限即日就有

無限巴 加左我 好滾動

肝埋啲忍玉就合完兩粒大雷珠
12 3星
40 2星 仲差好多

其實邊個係無限巴 連登名係咩？

無^_^限

10000分果兩個有冇用？

一直唔抽 忍唔住一抽入魂

男子被刀砍 靠《火影忍者》護額救回一命

CLS

決定左 打哂料先慢慢打忍玉
要打560風、土碎
420火碎 280水碎

風碎差140

天天一場如果唔開雙倍 仲要好運先有一粒想要既4星素材

想要3星 4星可以雌雄換
如果可以4換3就好

3星難刷 之前唔合4星仲有幾百粒

如果講淨打pvp，我會放呢d忍具
回查回到好快

好悶 瘋狂天天

pvp 0查出技先係王道

下次pvp咁好無 定共鳴換迪迪仔，35卡換十拳？

出一隻友抽佐鳴咪算囉

唔好

咁樣最好

光速嗚媽零查回查

你玩哂啦 100pain就咁用水定J水火珠好？

水火珠

咁要整下先

搞到我都心動了隻pain

你有咗佢 你會覺得隻game係低b game

想問下天天果關有咩忍具值得合?

打料合雷土珠

即係都係用黎打忍玉?

求100pain 打100體

洗鬼100pain咩

100pain 應該唔係最快

有雷土珠架咩

我用迪仔都過到啦

過就點都過到，都係睇下快定慢姐

都唔理9佢快唔快了，auto慢慢刷晒99杯麵+藥算

我仲未AUTO到..火點打呀 尾獸打唔入仙術半減

我全日手動刷左30個杯面

帶土神隊/35卡卡西木葉隊
上技2 就auto啦

有帶土冇隊 冇35卡 已完

會復刻的

50鳴用火珠定係火水珠好

仲差幾十粒3*合完兩粒大雷珠就攻火珠 風珠

新手用巴打100pain 無後顧之憂

原來水影土影都易打 係雷影風影煩

加唔加我 仲有7個位

43088516 想試下用

又到月尾，唔知營運諗住點撚狗

唔知今次又出咩新限

希望出多d無所屬 啊哥隊我仲用緊體仙鳴 開始覺得好多野對仙屬都半減 打唔痛

擺左係到訓著左 50嗚+助人50嗚同100體土影大戰左300回

助人因陀羅 兩招殺

我有你啦

單抽第二隻，留定自啪好

其實呀哥帶雷珠有無用？

帶土班pool九月至呢家出左兩次啦

癡撚線，個活動打左20萬分黎抽，冇中過4/5星
3星南瓜20粒，3星爆彈18粒，幾時先儲到啊

新手一問，而家打邊關多猿王出？

等佢送

已整 之後仲有咩要整?

你快d六星左隻共鳴先啦

課金, 課最貴果PACK會送20隻比你

新手倉位小 個倉大部份都係猿王 冰 書同覺醒玉

玩到有個word係到記有咩材料 差咩材料

岩岩6星左啦

邊到賺錢快？ 有材料升疾風鳴6星但唔夠錢

曜日食雙倍打錢

彩幣係咪今個月內一定要換哂？
留返下個月換可以嗎？

p幣有得留

諗緊合風土 火水 洗唔洗合定多一粒大

巴打求add 83950598

雷珠 打唔入100體關
已經有35卡 50鳴 體仙鳴 共鳴
但8尾開技秒左我35卡 加 隊友果隻...
有無100pain 巴打加我幫我過...
83950598

雷珠其實好易過 呢關有得弱體
你借/自已用隻倍攻角（50初代/限體凱/限暗部鼬）是旦加隻減防角就過到 用100pain我覺得仲慢左

但我只係升左上面果啲....
有隻凱係7倍 同鳴媽 減防
唔知咁會唔會太脆

終於肝完
廿萬分埋單

大雷珠 大土珠兩粒都搞掂 到火水風

我咁打
一係你有冇減防角 裝哂加速忍具 可以借隻50初代比你 應該可以係八尾開技前秒

我用呢隊助人用50鳴都輕鬆過，照道理你隊重勁過我

有冇風影同水影神忍教學
水影一開波會倒後幾步 唔夠佢地出技快 一轉左耐性就半減

呢隊落隻50初代？

風影 神忍
50嗚 共嗚 活動卡加隻紙花南做SUP 助人50嗚 有無機

六道個兩個仔一齊打關真係幾屈
除左技屬性打唔入其他打岩屬打成400萬 打唔岩屬都有50萬鬆D
兩隻又厚血又高防

試下落隻全體減攻

有邊隻係全體減攻架....新手

心沙拉娜
知天照"由"
"無"技以外就可以弱體
固有，寫輪眼之類
好似仲有隻風影我愛羅可以全體上体術無效
有隻天天好似都得

差420粒火珠同280粒水珠就搞掂

謝巴打借左隻初代

巴打合兩粒火水？

岩岩開始打火關 其實火係最易打 抗性高但好小血

1粒火水 1粒1 2粒風土 風、土各兩粒

秋卷換邊隻好
換左29港女櫻
仲有一張

天天20體一場 刷到想嘔 仲有80拉麵未用

刷影好快用完

影之前自己刷左
個陣仲要用自己D拉麵
點知咁快又復刻

刷天天有乜用 得4星忍具

打素材合影珠

而家刷影刷左好多閪幣 刷完一次過抽睇下幫補到幾多忍珠

抽中呢個南瓜

抽左幾多

有幾多巴中過活動個5星忍具 暫時見到得兩個

個共闘打左6萬PT

仲有無岩搞雷珠既角借比我過100關...
83950598

得呀哥岩唔岩用

有冇人好似我咁咩都唔刷

過到雷珠100體？
啊哥啲技係咩

唔刷好似好浪費
利申:刷緊雌雄

新手逼住要刷

試下囉 技2自帶閃光2round 43088516

刷夠哂珠都無d忍玉仔合

繼續刷天天關

天天好似唔好刷咁

I know that feel bro

南瓜迪達拉個件護額
究竟係5回合mp半減 另外技傷100%
定係5回合包哂兩樣
有冇巴打換左

前者

因為佢仲有隻戒指係50%技傷

冇所能長駐100屌打另一隻

10萬分都未抽齊一件

Add 左巴打你 打得過啊

新手想問最底一粒石個任咩嚟

做齊前三個

我15萬都未夠

我廿萬分先齊

刷下停下終於刷完火
差水就完成

仲諗住抽齊迪迪仔個件就抽埋佢隻人 睇黎都唔駛

仆街水影咁難打既

巴打用咩打100

50 鳴轟落去

刷哂料啦 刷忍硃仲撚痛苦

你有100PAIN 助人既話水影關係最易打

因為所有遁係佢開技之前都係弱點

我就咁一隻尾獸斑+100PAIN AUTO過

完